聽日三罷，麻煩塞埋地鐵

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

我無嘢講

新界咁危險，有無新界巴打覺得聽日返唔到工？

push

塞地鐵將會全世界返唔到工

新界嘅朋友千祈唔好塞啲AA電落門gap，塞咗度門就閂唔到

門底條gap，絕對唔可以有外物阻塞

vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share
幫推
文宣做事
起底組麻煩了

推